到底警察有咩用?

幾個消防就話救火, 雖然而家咁太平冇咩火勢
但警察真係on99，無野做，又高人工，讀咁多書都唔夠一個pc仔高人工，我屌你咩

打學生

點解政府要比錢養班廢柴? 我屌你咩

預左架啦

唔想預咪唔預佢

成班垃圾

幫人教仔(打學生)
老強
偷野
幫d雞解壓 做愛唔收錢

咁飛虎隊點睇

成街車亂泊，牌都唔抄吓

老師以為自己教緊有用知識, 但其實自己睇書仲快，尊攻一樣，例如醫
係香港你細個唔博命讀到top, 你都未洗諗住買車買樓結婚扑野愛人

飛虎有撚用咩，新聞都冇單，飛行服務隊渣飛機仲好啦

我覺得兩睇又唔好咁極端囉...每個行業都唔係表面咁簡單...
消防比人影到開工時間BBQ hea住等收工又有，郵差蛇王踢毽又有，警察都比人影過蛇王訓覺扮巡邏。
但論到救火，困lift，行山迷路，塌樹等等...其實都關消防事，
而警察接觸既範疇仲大，屍體，刑事案件，有人救助，交通，集會，炸彈發現等等...

根本依家係個社會風氣同埋各行業都有參差不齊。

但無可否認，見到啲垃圾毅進仔2萬幾1個月又真係幾

兩個職業合理一個就好D
反正兩面都咁得閒

其實行行都有人hea架啦
佢地根本係要行路既看更
看更人工加多一千比佢地就差唔多 邊度值兩皮

葉繼歡後至九七前係和平象徵
代表香港有皇冠頭照住

樓主如果你屋企俾人打劫，第一時間會係邊個？ 夠膽話警察冇用

搵